有冇侵粉同我一樣 見親有戀童joe既片都俾dislike

真係好撚黑人憎 見到個老人癡呆就火滾

有時仲會專登上youtube俾dislike

Pushhh

推 唔係膠po

有冇巴打同我一樣，見親呢啲垃圾PO就負評

拉

3日前冇人理你，3日後自己推翻出黎都唔會有人理你架傻仔